[廣豬噢﹗] 湖南首爆非洲豬瘟 廣東豬價恐暴漲

湖南首爆非洲豬瘟 廣東豬價恐暴漲

非洲豬瘟逼近，毗鄰廣東的湖南亦首度中招！農業農村部昨連續第3日通報疫情，指湖南益陽桃江縣及常德桃源縣各有一處養殖場的生豬確診非洲豬瘟，前者有546隻生豬，44隻發病，17隻死亡，後者268隻生豬，208隻發病，31隻死亡。這是內地第12個爆發非洲豬瘟的省份，而廣東豬肉主要來自湖南，據報廣東已即時停止從湖南購入豬肉，廣東豬肉價格恐飆升；廣東省農業農村廳亦即日暫停跨省調出生豬。

沒事兒 沒事兒

拆左豬柵
改種大豆
中國或成最大贏家

啲豬死哂未唔使食大豆
慳返一筆
又然

支那人食草架ma

點停都無用，班人一定會貪平買病豬，到時會惹哂成個廣東

民眾喜迎肉價上漲

民眾喜迎豬瘟

說明經濟好

根本唔會阻止到擴散
支那衛生意識=0

不用分那麼細，遲早都一齊爆

食草得啦

支那狗前排仲想帶去日本

可以買少啲黃豆俾豬食,中国又嬴

這有什麼的，豬只是早了死而已～沒事兒，沒事兒

好快全國蔓延

豬肉期貨升成點

nigger屌支那豬西